[有線中國組] 糕點店大排長龍 記者揭一半以上是假顧客

有線中國組

【網紅糕點店大排長龍】
【記者揭一半以上是假顧客】

武漢一間網紅糕點店經常大排長龍，但有內地記者發現，這班顧客絕對不簡單。

記者在微信加入一個兼職排隊群，很快就被分配任務，要他去那間糕點店排隊。到了開工當日，他和另外十數人，每人獲分發一張夾著啤牌的一百元人民幣。記者拿著錢和啤牌，在店外排了二十分鐘左右，终於到他給錢。店員捏了一下記者遞過的錢，就交了三盒糕點給他。

拿到糕點後又如何？記者被工頭安排到了附近一間廣告公司，交出手上的糕點後，再拿回一張夾著啤牌的一百元人民幣，開始另一次排隊。糕點就給一個穿著糕點店制服的男人拿走。如是者，同樣的流程，在記者排隊的十二小時中上演了十次。另外，記者觀察到排隊的人，有一半以上也是假顧客。

唔知排隊果啲奶茶係唔係

顧客是假的
糕點是假的
糕點店也是假的

請唔請人

糕點假唔奇，道具

其實歐洲果啲小米華為開賣排長龍都有請槍排隊

This is China.jpg

中國日常

喜茶都係咁 ?

做假大國

屌你老母即係叫真消費者排耐啲

支那小米都係搞飢餓行銷起家

睇到個標題大大聲笑咗出嚟

排廿分鐘一百人仔

呢個有機會真呀
香港班廢老同垃圾會因為平d狗衝

贏國GDP gogogo

娛樂圈公司 一早已經有 請假fans 撐場面既情況出現

又要使錢
前線又多野做左

洗黑錢？

你就想
排12粒鐘得90元

人民幣都係假既